用高達卡嚟解釋而家嘅事

高官明顯無能 無意解決問題

以為好似斯洛哥咁有料 文武雙全

實際連佐米托夫都不如

警察上到場上哂頭

一味識靠嚇

用暴力管治 製造恐怖

以暴動為理由 追捕示威者

媒體不斷報導警察濫權行為

警察以裝備不足為由 不斷升級 例如水炮車

你仲要全部係最舊版呢下好嘢
張整備不良起碼15年冇見過

港共 = 泰坦斯

奧干可惜未成形

政府以為自己好醒 點知下下比人睇穿想點

我地係新自護💪

自護似係想漁人得利

贊斯卡爾帝國 重用斷頭台 打壓反坑嘅人